[{"product_name_fr": "Lait demi-\u00e9cr\u00e9m\u00e9 avec Vitamine D", "stores": ["bi1"], "product": "3252210390014", "ingredients_text_fr": "Lait demi-\u00e9cr\u00e9m\u00e9, vitamine D", "category": "Produits laitiers", "nutrition_grade_fr": "b", "product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/325/221/039/0014/front_fr.142.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/325/221/039/0014/front_fr.142.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/325/221/039/0014/nutrition_fr.136.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/325/221/039/0014/nutrition_fr.136.200.jpg", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3252210390014/lait-demi-ecreme-avec-vitamine-d-lactel"}, {"ingredients_text_fr": "Lait \u00e0 1,2% de M,G, st\u00e9rilis\u00e9 UHT sans lactose (,lt,0,19/100 ml) et enrichi en vitamine D, Ingr\u00e9dien ts:lait 1,2% de mati\u00e8re grasse (origine France), lactase, vitamine D, lalouro nutriti nnlla", "category": "Produits laitiers", "nutrition_grade_fr": "b", "product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/398/0046/front_fr.52.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/398/0046/front_fr.52.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/398/0046/nutrition_fr.96.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/398/0046/nutrition_fr.96.200.jpg", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428273980046/lait-matin-leger-demi-ecreme-lactel", "product_name_fr": "Lait Matin L\u00e9ger Demi-\u00c9cr\u00e9m\u00e9", "stores": ["auchan", "banque-alimentaire"], "product": "3428273980046"}, {"nutrition_grade_fr": "b", "category": "Produits laitiers", "ingredients_text_fr": "Lait demi-\u00e9cr\u00e9m\u00e9, vitamine D.", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428271940028/lait-demi-ecreme-avec-vitamine-d-lactel", "product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/194/0028/front_fr.41.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/194/0028/front_fr.41.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/194/0028/nutrition_fr.5.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/194/0028/nutrition_fr.5.200.jpg", "stores": ["carrefour", "intermarche", "bi1"], "product_name_fr": "Lait Demi-\u00e9cr\u00e9m\u00e9 avec Vitamine D", "product": "3428271940028"}, {"stores": ["Grandes Surfaces", "Superettes"], "product_name_fr": "Matin l\u00e9ger sans lactose", "product": "3428272040055", "nutrition_grade_fr": "a", "ingredients_text_fr": "lait \u00e9cr\u00e9m\u00e9 (origine France), lactase, vitamine D.", "category": "Produits laitiers", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428272040055/matin-leger-sans-lactose-lactel", "product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/204/0055/front_fr.101.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/204/0055/front_fr.101.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/204/0055/nutrition_fr.103.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/204/0055/nutrition_fr.103.200.jpg"}, {"product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/211/0017/front_fr.7.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/211/0017/front_fr.7.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/211/0017/nutrition_fr.43.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/211/0017/nutrition_fr.43.200.jpg", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428272110017/matin-leger-bio-lactel", "ingredients_text_fr": "lait, lactase", "category": "Produits laitiers", "nutrition_grade_fr": "b", "product": "3428272110017", "product_name_fr": "Matin l\u00e9ger BiO", "stores": ["super-u"]}, {"product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/496/0078/front_fr.33.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/496/0078/front_fr.33.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/496/0078/nutrition_fr.7.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/496/0078/nutrition_fr.7.200.jpg", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428274960078/lait-de-chevre-lactel", "category": "Produits laitiers", "ingredients_text_fr": "Lait de ch\u00e8vre demi-\u00e9cr\u00e9m\u00e9, stabilisant E 3391 ii", "nutrition_grade_fr": "a", "product": "3428274960078", "product_name_fr": "Lait de ch\u00e8vre", "stores": ["intermarche", "auchan"]}, {"product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/198/0031/front_fr.37.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/198/0031/front_fr.37.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/198/0031/nutrition_fr.18.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/198/0031/nutrition_fr.18.200.jpg", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428271980031/lait-bio-demi-ecreme-lactel", "ingredients_text_fr": "_Lait_ demi-\u00e9cr\u00e9m\u00e9 issu de l'agriculture biologique st\u00e9rilis\u00e9 UHT.", "category": "Produits laitiers", "nutrition_grade_fr": "b", "product": "3428271980031", "product_name_fr": "Lait Bio Demi-\u00c9cr\u00e9m\u00e9", "stores": ["carrefour", "super-u"]}, {"product": "3428273000034", "stores": ["monoprix"], "product_name_fr": "Matin leger", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428273000034/matin-leger-lactel", "product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/300/0034/front_fr.9.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/300/0034/front_fr.9.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/300/0034/nutrition_fr.18.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/300/0034/nutrition_fr.18.200.jpg", "nutrition_grade_fr": "a", "category": "Produits laitiers", "ingredients_text_fr": "_Lait_ \u00e0 1,2 % de mati\u00e8re grasse, lactase, vitamine D."}, {"product": "3428272970147", "stores": ["monoprix", "banque-alimentaire"], "product_name_fr": "Lait Bio \u00e9cr\u00e9m\u00e9", "url": "https://fr.openfoodfacts.org/produit/3428272970147/lait-bio-ecreme-lactel", "product_image_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/297/0147/front_fr.52.400.jpg", "product_image_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/297/0147/front_fr.52.200.jpg", "product_image_nutrition_large": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/297/0147/nutrition_fr.60.400.jpg", "product_image_nutrition_small": "https://static.openfoodfacts.org/images/products/342/827/297/0147/nutrition_fr.60.200.jpg", "nutrition_grade_fr": "b", "ingredients_text_fr": "Lait \u00e9cr\u00e9m\u00e9 st\u00e9rilis\u00e9 UHT", "category": "Produits laitiers"}]